[A/I] Fate／Grand Order [131] 以為自己係神父就唔洗比人燒?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-LIHKG FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.鮮血魔孃(某教主)
先後借龍娘過橋抽卡
開台2符中金閃 776石寶3金閃, 然後再寶5埋
btw龍娘仲未寶5
教主 2符中金閃 776石寶3金閃希望的影像:

英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相:

愛咸力成員名言:

咁快1001

個template

神父

理性 討論

依家用天鎖吊起左佢兩個 玩一陣放置Play先

神父個gif呢？

岩岩開始打
做咩開頭D敵人就咁勁,鳩砌打唔到

神父靚相咪有

我限神父靚相冇比彩用

個gif 邊個整 好正

有冇大腿B叔可以借黎打魔神王

睇唔到sor

我今朝番工冇野做無聊整咗

sorry 見唔到, 等我save低先

神父話咁快取代左30石仲有冇人屌

尋日仲有單含撚

同性質黎講係取代左教主

正評左
btw粉票卷點拎

做任務拎

真名看破隊

thanks

白貞三招技冇一招10

點解只可以俾一個正評？？

橙牙神父

撚有心咩
60粒心啊

完左呢次活動又有4隻野要升 無Qp啦屌

fd list好多寶5真係好

皮已正

唔錯

神父GIF圖係邊到黎既素材
遊戲?

正評

真名看破隊比BB無敵貫通打穿曬

好撚顛啊

寶傷降到0但爆擊一樣可以奪命

神父竟然無上blacklist

咪動畫zero

火鳥巴借天之鎖玩sm play

佢唔用寶具
淨靠堆攻BUFF
啪啪啪就死左
好在我隻丁得夠硬

d 銀果好好食

強烈要求上黑名單6號

我之前滿左
講過有位會加你

加左啦
掛543 LIL

lm

有角難升 連銀色棋仔都唔多

30石啊有冇人屌啊

farm銀仔換棋換素材

how

打活動會跌銀仔

換金棋咋wor

個啲任好似無劍石 想升06

仆街 掃一掃留言 又講鳩me

抵啦

神父幾時先肯懺悔？

我都仍要愛著大家

拉低D啦

都換哂？

神父張gif

棋同技石就對應嘅曜日有
有活動就緊係活動換埋

我都冇曬職石

眼花冇碌落去原來有得換銀棋

OK

神父除左上坂仲憎埋早見？

但係寶四左早見

你不懂我性格

依家起身準備翻工
唯有等陣先再玩

今晚追埋隻jk狐個寶五先

欲速則不達

有更新

1石

打左咁多場終於有一場係BUFF

留名

如果我都可以咁就寶4早見既話，咁比人抽水都抵啦

邊隻係早見配

點樣打魔神王

我上個禮拜同你問同一樣問題

點樣打先得架？

有攻略未

有冇樣 唔記得左係講緊邊隻

150萬果隻

盲?

絆10b叔隻揪

係咪一開波就放寶具？
係既咪搵三隻替死鬼第一round送死先

梳 冇野

係果隻

邊個有先得嫁

2lai教導世人

盲撚

第一turn上強化無效比隻王，之後扑扑扑就死左

今次5星得一隻

I DON'T WANNA KNOW

我copy教我條友句野

神父假膠

blked

睇完神父gif 我覺得自己係龍牙兵

靜靜雞

拎破滅魔劍既龍牙兵

估唔到寶4咁過分

咁快又一個po...

我都覺得係咪中左bug

難聽過粗口

有無人可以帶我過魔神王

咩bug咁新鮮我又想中下

張gif

留底聯絡方式等小妹幫下你手

CSOR....

早見都反, 咩心態

放置Play左一陣 佢兩個終於屈服

咩原來神父隻寶4係bug出黎嫁

開發完成

話說背景白色個剪影你咪殺生院黎

隻新五星好似好識捽星星咁

乜撚野捽星星

俾天鎖鎖住吊起幾個鐘仲唔屈服咩 放左落黎之後Tamamo更加痴身 係咪有d奇怪野覺醒左

打星下化

戇鳩

神父D用語

太串了

捽碟捽西我都聽過，真係未聽過捽星星

神父=聖喻
凡人識條鐵

我個心好撚痛

你個鎖最好唔好還

屌 捽星星

BB d技唔係全ex

神父啲五星一定係捽返黎

神父成日去馬會捽錢

神父個gif好正

又創下歷史新一頁 走在潮流尖端

我都想摔下神父

多D上黎 收到風你....

法老

新用語

你唔係帶頭笑鳩我啊

得大腿得天下

唔係BB黎？

冇, 但真係好撚新穎

係咪想打掉星星

捽星大法

換左banner了

原來就係更呢樣

一開法/殺職揀人 見到你果格空左就想Del你

肥料換曬 根本喂唔飽一隻上80lv

人手不足啊 間公司仲未請到人啊

留比BB啦
有任要做

喂曬隻五星ago

餵一隻要200張 我諗
要計下先

依隻野正仆街黎 Break後charge+三回無敵貫通，又淨係得三格氣

有笑料

食銀果打肥啦

拎fd csor輕取

D頭髮唔多似BB喎
利伸唔識日文 劇情睇唔明

好似都係得呢個方法

拎到B.B.後爆果打肥啦柒頭

L狐：

後面有關要指定bb?

通常要升到靈3

要升到B.B.上lv60呀

我記得上次小黑好似靈2

今次屌hi啦

有種火隊，食果打肥唔算係咩
無就慘啲

神父自爆弓都無升

自爆弓都唔升

我不嬲打火都係用黑狗茶茶直接黎.....

英到用時方恨少

終於開左位啦
可以打新任，呢段時光好漫長
最後竟然係白貞德單挑最終boss

能力上白貞頂到最後唔奇

話左無升錯架啦
你根本無料升其他角
白丁升到90就上得場

太耐唔上黎真係唔知發生緊乜野事

太偉大了，我以為要令咒/啪石嫁

開大，企係度頂左第十戒

屌你牙神父
又話有23石係身
唔識拎黎回體牙

自從琴日開完聲玩 已經離唔開小倉唯把聲

kimi ni abc

28個任終於都

我都靠佢頂LIP
LIP太惡啦
好高攻

淘寶d金蘋果原來未用曬 放假刷架啦

奶下C狐bb條尾先

乜有野係櫻系咩
櫻5星個張禮裝有咩用

粉紅色嗰啲？

痴線一上線加成490友情點，居然有人會用我個新手
飛高有愛

粉紅色手/機械人/交叉雷射怪

無課歐王

終於換哂禮裝
等11點開新關先再打

高機動型態

我都係估估下炸

破滅魔劍型態

LILI技1又一大巴車左落直感眾塊面到

唔係大大巴車落白貞到咩

直感根本應該係咁

唔知BB對學妹有無特殊語音呢

望下bb招十之王冠 再望下伊莉雅招三技

182 336 067
兩個位
長玩請加

add左

神父你咁勁做咩加我呢D廢柴

發育期咋我

0076ADDED

神父咁勁一拳一件牙

下話

一閃一閃捽星星...

700石唔中莉莉絲 求取暖

屌有聲既

扮慘先
1pack 0 張活動裝
我係咪抽錯pool

但係黃左LIZ

岩岩見到有個日本仔1000連先中第一隻

100次10抽定1000次10抽

一齊唱聖詩

打星=捽星
咁集星呢

搓星？

慘

實中架喎

600石All in左都冇

吸星大法

朋友 我都係700石

如果Melt 3技係Q放就好了
複合型真名看破好難用...

特斯拉 俾csor捽到喊

人生太短

及時行樂

出手要更大

有排打
但係feel到好快換晒料

旁觀者不需理解

睇黎你需要希望
po入邊某會員1符中左

可能下個係你

唔知點解抽完覺得會有part2

黑貞2rd收佢皮

加入聖堂教會 助你更易中5星

一樣5pack+百幾無償石同20符 一隻五星都無

中左俾神父斬手做低手機都搶埋

漫畫果3個Alter Ego

仲要比人封印做肉便器

我要將希望既影像送比全世界

咁快踢爆神父會好冇癮

event 差唔多成個月，慢慢打都得

我都係咁話
想快手升爆隻野 喂個處男聖杯比佢

決定打左gbf 先

之後應該會出d關有多d怪比我地容易清任務

玩咁耐好運一次咁大把姐...

好運還好運，但唔需要放上黎比我地屌

呢到抽到既一至三星大家點處理

白槍30jor
快d 開保底比我黃字

有d低星值得練 例如安徒生 聖喬治 清姬
其他就賣 禮裝就食

留到寶五之後先賣

對手放寶具時開1&3幫佢手charge np
再自己放寶具
我咁用3技

係咪唔夠肥料喂英都唔食低星英

正正常常咁當rin 招寶石魔放咁用咪得

06招3技升滿 CD 6 每RD10NP持續 5RD

06超勁

全部留夠寶5先

咪又係aoe

AOE=打肥用

魔放爆傷NP控場 惡到

5rd+50np刷野關都完左場

唔夠肥就打肥啦
除非差1000、10000左右經就爆lv，如果唔係都唔會特登抽低星當肥

茶茶: u aoe?

我係唔係俾人bam左

IOS唔係課唔到金咩

ios 用唔到港服課啦

我之前乜撚都擺落口

This

食低星肥好撚晒qp 尤其禮裝

個啲櫻類怪,粉紅色好似奇居子

美服轉地區大法我E家都課唔到
好幾隻驚都試左
係咪又要上去屌

歐洲神父食洋腸

又黎含撚

傾傾下正經野都可以諗呢d 你地

temeplete張gif

好眼瞓

好想要alter ego呀

返正五星劍冇隻寶1以上，直接拎黎平常用

係apple block左轉區課金
無解

lip巧正

你自己講乜撚都放入口

明明就係自己比暗示

種火果碌都放過入口嘅佢又真係可以咁講嘅

轉地區課金大法失敗!?
唉屌

找左數未

買日本itunes,我早排課另一隻game都係咁做

啱啱觀塘綫用孔明 燕青 support酒吞打活動係邊位巴打

燕ching?

神奇打法

黑人問號

呢隻幾冷門

高文好R JER是咪正常

玩到個頭chok下chok下咁

屌你又笑鳩me

燕青我抽到即賣垃圾

咁有型都賣

只限唔開聲

成個傻仔咁有幾型啊

寶具似神高

又吸星又降吸星都唔知做緊乜鳩打星果招又垃圾 寶具又唔係特別勁 對不起都勁過佢

我都係想試下隻野有幾多力水

似閃光炸

燕青我只拎黎J

差bu多la

點解布姐同lip招寶具差咁多

布姐個價值係真。限定

就黎兩年 仲未復刻

話說我凌晨扮新手曬卡
其他人係咪真係嬲
有d人好認真

你邊位

Agger

連個天都唔比我課

係個天要你收手

可能你哋仲訓緊

7月啦，7用開播就復嫁啦，我要組能登戰隊呀

我睇唔透BB有咩目的
係咪只係CCC搶左Moon Cell果陣悶先過黎玩

仲特登整個SE.RA.PH出黎玩

抑止力

d禮裝 敵人出現率up
係咪夠100%就得

俊? 邊撚到俊啊 睇過 睇過

我琴日曬小小都已經變左格好似格斯VS神之手果幕咁

唔太識

又嚟 難聽過粗口

小小Pack半差唔多全部新角滿寶都叫小小

4 pack 冇5星

屌你老母啦

發覺神父呢兩日好囂張 又咩小小又中bug

而家心入面已經覺得King Authur應該係女人，搞到唔想去睇套戲

唔係寶5咪小小啦，佢咁歐

事後我都覺得自己好仆街

自我暗示EX

再嘈囉黑鍵插你屎忽

而家無人識你啊

集體暗示

係咪要人真屌鳩先安樂
定想借啲以拉神父落水

真心唔識請問邊位

人起朵你起朵

好似未見過呢個id

Ys 亞瑟無可能有j

咁叫小小
神父今次我唔幫你喇

未見過＋1

話亞瑟係男人嗰d都係on99

lm oldseafood大戰

歐洲神父不知悔改

一個pool睇穿你個人

今次連出手機會都冇
何來收手

啱

大家唔好勞氣
比場超級重心大家：皇馬-0.5/-1

我都接受唔到

你兩個咪一樣 士官一唔偷雞就做保長
上次csor我有睇直播架

非皇迷但好憎馬體會

正常我上連登冇幾耐
但係佢哋似乎唔喺到

要儲定石同買日卡等夏季活動

如果寶5 06
我覺得勁過晒堆5星AOR劍
真心
不過我一隻都無

易出到仆街
抽2pack得1隻lip

我得一隻06
觀賞用

賤種蝗輸撚硬

06好難抽

ching捧邊隊

琴晚先豬完又想害班手足牙

出左局啦仲問佢

好驚多左
壓金方又唔抵

賤種疤出左局就得 其他唔care

無知問一問齊格飛同布姐唔識得
係咪fate世界北歐神話同德國神話分開計

拼圖王 沙維未聽過牙

咩叫好驚多左

5g

多過5隻咪變膠
Lip

我既占星術預測咗會係後半出5星MC
都係休養下先

如果c朗仲係打比個個態就死撚硬

琴晚屈福特走盤咋wor
今晚有真飛支持 中左聽日課一pack

姐係3隻小貓其實係邊個?
高登以前d老屎忽?

課1pack寶5

神父要寶5了

係wo

冇印象

唔識但傷害好似有加乘

下次我又曬卡之後話扮新手抽中先

有得曬先算

中左lilith 但唔開心 現實生活d運好差

收皮啦

食左佢轉運

same

布姐當佢係愛人就得架啦
佢個對白話飛哥同佢老公好似,所以要殺

我見北歐神話同德國個個好似一樣
但係FGO隻布姐黎自北歐神話,飛哥就尼伯龍根之歌
明明段故一樣,但計唔同,感覺有啲怪

布姐識果個係齊格魯德 唔係對不起

嘈交用

係現實兩個都係同源人物

認真的 比我揀我寧願現實際遇好運少少

終於有得睇埋死之前果段故

戲果個你都當佢係有SO既女人咪得
完全無問題

依排玩三國志大戰好燒錢
我驚我支持唔到夏季

del左佢 就會變好運

型月世界觀D野 真菌話點就點架啦

正呀

我其實聽過下果首音樂劇, 個音樂劇個男主好似唔係布姐殺 只係死左之後布姐火葬左佢

竟然

好左運先算

玩呢隻Game已經係不幸啦

感覺好古怪,就好似"當"舊劍唔係異世界,係同一個世界明明差唔多係同一段故,但係又有兩個亞瑟王

故事細節上, 同埋做既野好似有d唔同
但原形同係果個角色

我識1111

冇買開波，即係點買？

可以當飛哥係個原型比後世異化左之後誕生既角色

2PACK 1隻LIP既朋友HERE

咁樣fate既世界希臘神話同羅馬神話係咪又分開計

最少買200$

所以叫你食左佢轉運

好想要寶5

我覺得呢樣野就up to蘑菇啦
佢出左羅馬神話角色再算
佢話係又得唔係又得

搵你朋友幫手課囉

講緊同一人物 但唔同角度描寫 出到黎變左2個完全唔同既人 好似Ap大公同extra大公咁掛

蝗3 線作戰，馬體會專心歐聯

我覺得會和

咁講完又好似冇咁古怪

咁飛哥單case我可以好肯定係2個唔同人物, 只係原型一樣 係經過異化後誕生出黎, 有新名有新故事既角色

老老實實,神父你都寶四,不如寶五埋佢啦

10pack都唔中就消到啖氣

馬體風流波可專心歐聯
皇馬點都有心理負擔 + 有d傷病/用人問題

我未試過行np高過300
頂龍試過2xx
唔明點解你地要追求咁高效能

屌你,你寶5

唔洗oc都有加傷架...

OC同寶5唔同

兩線ching

乜野寶五 我叫佢寶五隻五星關LIP乜事

寶4倍率高過寶1好多

巖窟王個故仔係fate世界入面我又係覺得好古怪
巖窟王係fate世界應該係歷史存在過(好似係),但又係大仲馬既故仔黎

下
真係依家先知

你用阿瑟做例係中哂
齊格飛同呆毛一樣都係二次創作

類似仲有德古拉vs大公

總g me 唔睇好蝗半1

BEAST

神父又柒

放寶具既時候有講100%定200%
我以為寶二效果就200% 需要200np

BB?

睇下點

寶具升上去最基礎係會加傷/回血量先
其次係OC效果

我先係型月親生仔

話唔定Fate入面大仲馬只係將真實寫做故仔

收到 今晚就融合佢地

其實直接當佢係月世界係史實就冇問題

唔知真唔真

060071357貞德

好奇大仲馬點解會知道佢段故仔
唔知fsf會唔會解話

真、同英文wiki一樣

首個角色轉埋人種,你唔係親生仔仲有邊個係

原來只要扮新手曬卡就唔使比人屌嫁

力架

清左啲冇掛活動禮裝嘅人 想求大腿

力你哋老木咩
今次故事我主場牙

me 會買2.5s

見到,第一章就完果陣出左黎呀麻

⋯

出左fgo 之後 個人花心左

課咗1pack，抽唔中大波妹
突爆到月之海就算啦

信唔信突發5星無銘
唔出衛宮士郎切柒

咁即係邊個

賭咁大

上面隻3隻小貓

玩還玩唔好玩撚

唔玩撚玩柒

佢玩人地果條姐都係

你仆街喇 賭撚

等待並懷抱希望!

唔係賭你果條咩

我追咗post都好似無人識咁

1001！

標點符號的重要性

鬼知邊個咩,海豹要知名

斷句

兒子生性病母倍感安慰

新公屋廁廚加大便利輪椅戶
獅子山下體現香港精神

出左我同黑人都唔洗切,你地切

fgo post來來回回咁多人，點會記得咁清楚邊個打邊個

今次BONUS最多加幾多%

不如而家切左佢啦

老郎同意超高校級幸運

黑人好波

好似係100%
但今次好複雜，有d同時食兩種bonus
足個關好似食五星同三星禮裝既效果

你係坑佢認叻架定點

你係有上水總會有人記得你

終於認自己係力架

LIL用咩裝好

咁開心就兩個一齊切啦

我地幫你兩個切

切俾你含？

停止迫害啊

柒一次就成世

我話唔出衛宮士郎切柒姐
冇話我切柒或者切自己個條

你地都係搞黑人啦,唔好搞我

但每日都有人衝出黎柒

黑人點睇

點解你成日改名
差d認唔到

巴閉

我變態EX

然忽王

我撐你呀
唔出衛宮,士郎切柒
i got it

多得佢地我D花生先咁賣得

海豹唔會知道自己是海豹

福爾摩斯都變身做過然忽王

我助手華生都識變人種做黑人

紅字 唔洗驚

開頭隻bb咁勁既

撐過幾round咪得

打走一條血姐

打1條血bar

我係咪

我開頭都俾佢陰到

系牙BB

幾時先會再有凜抽

抽金凜好過

Ys 小妹都係

含啦八婆

mk味濃

終於中1次BUFF
加50%攻

你有冇睇過個故事嫁

一個Abysss
一個基川友紀

人地同你一樣呀 歐洲血統呀

凜G就mkk

突然間想要彩虹蛇仔糖

金凜正過弓凜不知幾多 有我C狐bb一成左右咁正

而家百幾蚊一pack大法仲用唔用到

幾時找數

樓上block 左，唔好問點解

SAME TO CSOR
但我覺得唔夠一成

冇得用黑貞即刻唔識玩

食個飯又多左6-7頁

Btw3咩小貓真係好似未見過

gun

邊有咁平呀

不成文規定

巴打當睇唔到算啦

高文件甲好似中左槍咁

蘇巴唔拎我情

on9，你講黎已經應左啦
咁閪蠢

四捨五入啦

講緊年紀定係咩

對波

一樣都係金髮,我貞德完美屌打金澟

點解唔出長髮look
明明長髮正好多

d主線係全部都難定係得一開始隻bb伏人

全部都有難度

咁用番隊老婆打

我反而覺得呢個好睇啲

係打bb要轉黑狗
一打其他全部黑貞2rd搞掂

之後有d關叫wanted
有d難度唔好鳩揀人入去

唔似你 我識既扶他會話d關咁易

識貨,一直都係用01
白貞都係

agger
呢隻睇圖好正 幾時出

幾時出我都買硬

又要捱麵包儲錢

快D11點開新關

呢個一定係CSOR叫凜B做老太婆

岩岩用緊d加成隊 鬼知要打幾十萬

第關差啲炒

拎自己做祭品6符閃閃禮+abc

莉莉絲表s實m好正

今晚又有一符可以博

Lip開嘲諷又叫人唔好掂佢 想點

嘴裡說不

係啵聽下3狐同TEAM有冇咩語音先

你明白的

死傲嬌

點解吹屎坦次次都咁廢

督左C狐成日都無新語音

唔係睇語音個到就知咩

圓桌個班而家個個變曬出黎賣笑

督下佢睇埋表情丫嘛

話說睇緊活動個map，我地係未沈緊落去

圓桌紳士

成班都係變態

パッションエミヤ描きました

好撚憎崔斯坦

搞笑役

上面幅圖

圓桌其實除左小莫阿格凡個個我都無乜好感

加拉哈德救學妹

貝仔

有冇巴打幫手漂黑佢

ok

要剪埋髮

個wanted saber關打對不起
依舊咁垃圾

無人識你囉

尼祿果陣有血鎧都係咁垃圾

崔斯坦有咩問題？

第6章

第六章好黑人憎

個pool係咪有毒
一隻4星都冇

咁5星呢

都冇
係咁出裝

憎第六章版本即係好鐘意崔斯坦個性格喎

反轉左

係

邊有得因為憎反轉左
所以就中意反轉前嫁

傷害我眼睛

平衡下先

屌唔好直接Po好無

唔好

我要傷害你地既眼睛
復仇

咁我都復仇幫L狐bb裝魔性再差到300％先

同反轉都入得佢數一樣咋嘛

笑撚到仆街

melt lip 嫁王
完美

淨係遮住條線

第二張圖好似打左格仔咁

D禮裝放咩位好
得兩張金閃, 5張學生會, 兩張突滿安徒生

最後個張熟到爛

我無理
已經合埋晒一齊

是咪我Old news左

突滿凜放R職
金閃我放ALL同劍
3*我鳩放

ガチャ大変そうですね……私は呼符でメルトリリス来ましたけどw

未睇過 好正 買

班仆街wanted servant條血一break完即刻開np技

有無敵貫通先on9

帶stun裝

break完之後自動消debuff

唔怪之得呢隻game可以玩咁鳩耐
辛苦升完隻英lv仲要升技升餐懵

盾妹疊2次寶具再開1技硬食

寶4夠打啦 技都唔洗升

你依加先見到地獄?我早就在地獄了哦

Meltlilith海鮮網好似又評到好劣
性能而言感覺是剋四騎既沖田
寶具又可以連發
產星np爆擊都一絕

評劣d好 少d人帶回家

3技

睇完得啖笑

升技地獄
但見到心愛既人升爆技係一種幸福

【暫定】7.0~8.0 都唔係好低jer

又串鳩我

3技好似搭j德
應該可以收對面寶具皮

產星NP我同意係勁 但爆擊 仲要無綠放 最多都係中上水平

對自己友降50%寶傷

當你升完今次活動抽同送GE,又要升下個活動送GE,之後又要課到中

個一回合姐
你個rd唔放寶具咪得

果1RD唔放寶具咪得

我已經升唔切，下次希望戒到課

依家博命刷緊槍果粒紅色石頭

自己打緊個時撚記得咩
好似弓rin咁

紅石算易出,金果粒

淨係招一技都正啦

最主要都係技石唔夠

白丁寶又唔關傷事，lil招技仲要自己外先扣
白丁出a佢出q已經回好多np

錯啦，係你要刷邊樣野時先係最難出

2技+30%攻唔差GE -10%防姐

有限回合 唔似大狗

呢句真

3T2個回避

人地三星黎 仲要冇技+攻

放完寶具帶超弱綠放既
體感寶具一般啦 平砍爆擊一波三下仲大力過寶具

寶具係用黎Q CHAIN下TURN再爆過用

太大波真係好鳩肉酸

自己唔識加爆傷有撚用

有解強化 超弱綠放當送啦

講緊無咩用既真名解放呀

對波用黎坦嫁人地

賣左佢囉

睇內在美okay？

賣走佢ok?

用黎解lip堆buff
煩過狗

我既case仲追唔追好？
Lip 寶2，真的有點⋯⋯

你文盲

我幫你要左去

格納佢算

我倒左pack咩都無
你諗你啦
小剛3pack,又突滿英雄王lip

今晚皇馬贏波又可以課多次
輸左既話順便戒埋賭

戒定先

新pool抽到金閃? or英雄王指禮裝?

我倒左5pack先得一隻lip 仲要無5星 你諗你

今次d5星裝同3星裝
個效果好似一樣
type i升咪姐係個兩款出現率up

敵人種類黎
個字尾有咩咪用咩囉

刷槍野係咪30ap最好效率

刷40AP啦,拎劍AOE

得黃色冇紅色跌？

3樣都有

屌
我都係
個pool有毒

不要再說了

兩隻都有
但你比人讀心就乜色都冇得跌

lilith個VOICE表，寶具下面嗰行要點開?
唔似係寶具2

應該有個係拎左BB先有

DNLM咸川
今次活動冇心臟

仲係到打緊肥

我隻黑狗卡左半個月有多 係80lv

咸片琴日同我講有part2

實係任務到
上次又係咁

係呀PART2有殺生院,今次我仆街啦

可唔可以登入送番骨頭

做乜要load

開新主線啊嘛

多謝法國巴
一悶，就想課，刺激下自己

我淨係想知黑人變黑人個詳細過程

貓貓

有綠放就神級

課咪又係賭

貓貓又黎派膠

我仲未有金閃隻禮裝

神父課金點會賭
叫買野

load得好hi慢啊屌

56K

BBslot快左好撚多

load完啦 一屌就load好

見到對面開全體寶具,立即換隻龍娘出黎做替死鬼

唔記得左講隻衛宮士郎都放埋係黎送死

要我打貓貓

歐洲人沒有一個是無辜的...
最衰冇英靈神父,又冇山G翁...
...
...

CSOR一SET打走左隻猫

KP係技

b狐互片
我個隻回極血都係入返廠

屌你老母種火夠膽死開槍射我隻貓貓

貓貓俾L狐踢走左

貓貓又俾人踢又俾黑鬼射

要打兩次貓貓

貓

羅賓ZZ

CSOR同我講,可惜隻貓冇神性,唔係GE話冇咁痛苦

我仲拎左csor去打...

我都係1SET打死佢

打兩次貓貓食左兩腳 又俾黑鬼射

我個隻寶1邊有咁勁勁呀

應該會有柱柱出嚟玩

bb 似係比柱上身

金閃射一發無咗喇喎

貓貓慘呀

仲唔拎賣花生GE錢買條魚比佢

csor射左兩野搞掂

佢鍾意紅蘿蔔 俾左一打佢 好開心咁食緊

哇,黑人你做埋哂啲咁陰質既野呀....

死黑鬼

月裡則都補人類惡級嘅野，連閃都會中招果隻

BB本身都人類惡級

都有強弱架
杉田我就唔覺得會夠夠媽打

龍娘

教豬都變埋黑人...

BB拉老虎機是咪拉得快左

咩事

邊關多SAKURA WORM

拎氣槍射貓啲mk仔

光之負心漢

教豬老婆有根性既

好彩貓貓好似無乜事 唔係J都踢爆佢

獸醫同我講有幾粒鋼珠留左係體內...
唔想玩入珠

踢

聽你地咁講快手1turn秒左b狐

狂職一下寶具無左啦

Search Arm嘅FQ有咩卒

有冇巴打知佢會點

愚者の世界

貓貓好似無事 話唔係致命傷 好似係

充左電就夠

懷疑有個3號前要達成既條件做唔到

battle 1: eater type 1
battle 2: sakurabot + eater type 1
battle 3: 狂蘭 + shapeshifter type 1 + sakurabot

咩黎

search arm好似幾好刷
4吞完

仲要刷秩序屬性唔洗再打殺職

條件係???
3號以內完成就有券
但我已完成拎券既任只有打TYPE1,同頭部完成10次

data更新應該係改bb slot
快過尋晚成倍

平心而論Lilith唔勁亦唔差呀

我隻lip好似唔係幾痛,我係咪做左盜版既受害者

寶具有強化解除又有3吞Qup算幾好

全部係「以降」
即係之後

7.5

正常
相剋職打1.5倍係咁

有快刷都係突撚左張送既裝算

睇佢地講完R晒頭

好開心 有符派

留名睇1符大爆死

分分鐘寶5啦神父

同埋想問埋突禮裝洗唔洗先喂到滿lv先

要呀要呀

寶五左既話我第一個同你分享呢份喜悅

PAD班友內戰

執撚左啦

nobu隻黑狗真係超級無敵好用

頂卡關
而家要刷30隻野拎卷開主線

多謝

還真是愉悅呀

search arm幾好刷

日日都civil war 架啦

7.5 合理呀

執咁撚大獲?

而家我一有電就狂刷

Yes, 不過all都係唔會掛佢出黎

係咪我錯覺
點解D攻擊好似快左咁

天神谷

bb老虎機就快左好多

ME就掛佢出黎做G

我連D普攻都快左

1000rank 以上出咗bug 賠多好多石
但其實重點都唔係賠石

聽日再刷算
反正活動有排先完

個殺手職員係教會見到既係殺生院？

咁就食晒30甩石

應該係30銀果

9851?
癡撚線,PAD都有通脹?

可唔可以解釋一下咩事

十萬都見過

未睇先9估個個賠既數量唔同

咁快
我仲有十幾粒

yes

應該都係
唔係點洗暴動

因為上次杯賽好多人用PC屈分所以派野道歉
其中一個賠償係用過幾多體就回幾多石
但唔知出乜BUG，有D人收到嘅石數完全暴走

program出事 過左999rank變返1rank

其實隔離暴動係因為有人被起底

佢計返你用咗幾多體去賠等值嘅石數
1000 rank 以上先會中bug, 有人估係因為佢地個rank 無入好 (前上限999)

MCG

唔係啦，寵物G 8百rank 十萬石呀

真係夠喇, 有班人好鍾意咁做

都唔係第一次了
高登時期已經有人擅自放群whatsapp野上去 然後

啱啱入去睇, 幅圖遮住sender 有無機係fake?

btw 驚咩丫倒得石落去ranking 嘅轉個手就射返晒落海啦

啲任咁煩
等攻略算

係我就即刻抽撚晒佢
大不了伺服回溯

睇黎每種卒仔都要打最少30次

90次

120

d boss都係靠你隻狗黎放寶具秒

恥撚都係唔好講咁多好D.

執撚左
你點抽

蘋果回收大法

180

成日都有人手痕

所以點解咁堅持no wtsapp

冇monn果邊post好耐
乜玩到咁大

我而家同網友玩淨係同line group了

點解PS4無呢D廣告

屌你老母咁撚陰濕有每turn扣np

用wtsapp要識揀人囉
明知有d on9係入面仲中個頭埋去咩
我到宜家都未比人爆

仲玩pad果然都係on99

whatsapp 真係開始愈來愈唔好用

true

課白喵好似on9 d

telegram真係唔錯

追POST見到PAD 好似有花生食

諗住入PAD POST望下

一搵咁尻多個PAD POST 邊個先係真

上1個POST

最hit手機驚係咁

on9 lm

果D要驗腦

呢個離譜到😂

其實唔關事，你都唔知有冇人有針

高登時期開到而家幾千個post點避到咁多

屌講返劇情，有人開到門未

從來唔入谷既
搞咩小圈子

一早開晒

佛誕快樂！！！

打緊C閃

hi

突襲saviour pickip

有新記錄睇未

神父會否慶祝佛誕？

要返工聽日 垃圾節日

神父仲打得快過我

神父換金肥,棋去升LIL

都幾肯定係殺生院

課金抽抽抽

part 2
有得抽既mooncancer

咸川話下星期開比你地抽
記得交保護費

屌
今次食屎啦

搵唔翻隻黑狗就出事

趕住清完活動去打肥

cv 表加咗田中, 大家面對現實吧

呢啲屎忽關用剋職打好過

新CM

瞓醒竟然未爆post

冇話唔樣對
只係黎個月可以唔食夜餐

課返pack慶祝佛誕先

搵唔翻nobu隻黑狗
用左人地隻金閃 奶野

下

用me果隻啦

你要多謝佢

btw 話就話係2030年，但時間點嚟講係完咗CCC之後
睇蘑菇點寫

尼祿無雙

家下我個隻黑狗好失禮你🙄？

點解你會知道教會黑幕

綺囝check pm

Melt改左心應該係完咗CCC之後，但咁BB就無理由失控
可能冇行CCC線 某個留係裏側既人作怪

入左group

咩名

教會=最古老gay group(好似係

我一陣用你ac先加啦

教會唔贊成同性戀架

1001究竟鹿死誰手

對外唔贊成唔代表你地內部唔搞

但你成日同切j同土郎搞gay

二次創作

今日第3個POST啦?

咁後入時臣單野呢

老鬼唔退落黎我地點上位

即係你出賣肉體比時臣上位?

係，我拍左片

睇唔明你想問乜

真愛

好嘔心

好彩，仲有少少銀兩

田中不得不敗

冇錢

魔法梅莉

唔係綠SUP就得

dr

覺得似マスター,總覺得呢個高文好可疑

哈

幾靚仔

桑

加左你喇神父，最活力爆滿果隻金閃就是me

我呢我呢

我覺得全部都好可疑

唔會啦，連內心OS都比埋我地睇
應該只係另一個平行世界嘅天文台 跟住GD嘅沙煩

咩玩法

點解帶nero 會變咗gawain 都好有問題
我覺得甚至根本唔係go 原本嗰條世界線, 而係extra 世界嘅2030, 咁就符合bb 一開始講嘅野

人地柒左就咪貼出黎啦

我覺得BB係唔同平行世界拉GD+3騎入黎多d
我地個天文台 default齊沙煩
但呢隻高文同黑a互不相識，2個都黎至唔同平行世界

皇馬

神父抽未

但2隻servant 都分別認得gd 喎?
綠茶就唔認得btw

出黎抽過

場波2:45開
大概五點前完場
一完就抽

所以先話，係由唔同平行世界嘅天文台拉過黎
好大機會連埋該世界GD一齊拉，但照咁推已經死淨我地呢個GD

一有關於平行世界既劇情 就好撚正

keyword: 愛

gotcha

邊一戰? 無印象嘅

Advent Beast？

對於睇唔明日文既人。。。恥撚大哥真係福音黎

B.B戰

貼錯post

CLS頭3日就清到一半quest

你見唔到有第2頁quest咩

E家先打到21/100

要打上月球